iPhone xr/xs 點用apply pay?

想換機，突然唸起無touch id 點用apply pay?平時拍機個時，拇指都已經hold 岩位，face id 點用呀？

咪用face id解咗再拍囉